求歌 今集愛回家片尾曲😳😳😳😳😳

另外搵到一首 上個星期既愛回家

求樂手

推

我都想知，幫推

同求

最頂果首睇下係唔係, 我之前有一次都聽到首莫英文歌search 過

red hot chili peppers既新歌
應該係

以身相許

Down "Shazam" 啦, 一播就開app 錄, 佢會幫你search, 我覺得幾好用, 我張cap圖都係靠咁search

Love u

siri本身都內置呢個功能 問佢 呢首咩歌

我個siri唔知點解好任性, 問佢咩佢都唔肯答

我想搵上星期五個首
I don't know the reason why I ...........
搵極都搵唔到 用埋apps聽都無

第幾集？

103